[有圖] 究竟間房點設計先夠放？

寸金尺土嘅香港，大部分人屋企都唔會好大，成日見到啲自貼自己間房嘅post好多巴絲間房都放到床衣櫃書枱，究竟點設計先夠放？

好似我間房好細，2米x2.3米左右，放左衣櫃同床已經無位放書枱，除左碌架床之外要點樣先放到床衣櫃同書枱？

如果高身床 下面係書台呢？

唔止係平面圖，樓高都冇，點設呀

見人2米*1.4米

高身床 下面係抽屜衣櫃
床尾整一排高吊櫃 高吊櫃整埋飾物櫃都duck
想睇相telegram: catchmeifucant

冇架喇，分兩層，碌架床加超級大組合櫃

應該唯一選擇向高發展 一係吊櫃 下面台 一係升高張床

間隔同你差唔多

做高左張床 有兩層櫃筒

另外書台 連住上有個衣櫃

間隔同樓主一樣
不過我同阿哥Share用一張碌架床
我都好想有個書枱啊
好想有自己房啊

廿幾年都係同細佬一間房
真係好想有個自己空間

絲打?
同細佬一間房咪好唔方便?

我張床已經高身左要嚟放雜物
係想搵個位做下野用電腦

如果床尾放層架當書枱用擺下電腦ipad個啲呢？